覺唔覺得有啲免費派口罩嘅店只係為宣傳

帶番個頭盔先
其實唔少人都真係只為幫人，呢度係針對嗰啲害群之馬，偽善為宣傳嘅黑店

最近口罩缺貨，良心價賣口罩、不計成本免費派嘅地方總係有一堆人排隊，出現長長嘅人龍。對於真心做善事，想自己香港自己夠嘅人，我衷心咁講句多謝

但係我其實我覺得有啲鋪頭真係只為宣傳，係偽善地食緊人血饅頭。
網上見到啲阿婆阿伯、幾歲嘅細路一大朝早就去排口罩，一排就排成幾個鐘，又要曬又要堆喺啲人群度你迫我迫，仲有啲廢老排隊黨排恃老賣老、又打尖又剩。

啲職員就乜都唔理，只顧影相放上網，講自己幫到幾多人，送左幾多野出來，話自己係良心小店。但講真咪又係為左宣傳，叫啲人多啲來支持，咩自己香港自己救，救救小店咁
講咁l多咪又係為錢，之前運動遊行集會又唔見佢地罷市出來救香港，只係為咗自己啲生意繼續開鋪，仲開曬post話自己會照常營業，叫人照來幫襯。
最l憎呢啲偽善黑店

利申自己只係上網揾口罩，用曬都唔會排仆街藍店

做善事退稅你咪反到仆街？

維基股價都升啦